經過今日理工集會就知香港冇救

成間大學咁多學生，肯企出黎嘅只有一小部分，其餘嘅經過就經過，返屋企嘅返屋企，呢班人就係港豬嘅縮影，明明一班同學企最前幫你地爭取發聲，但佢地連最基本過黎企係到撐場都無動於衷，其實就好似香港嘅情況，一小部分人企出黎，一大班人做旁觀者，所以我覺得香港冇救，我都心淡

係都召集人比人DQ先，成班廢物咩都驚

重有垃圾市民

集會係和理非
但關sir要嘅係以死相搏
邊個去嘅 邊個就係鬼係五毛

咁和理非非 唱今天我有咩用先

今日撚有以死相搏，繼續鳩up

個個咁諗，番屋企睇愛回家好過啦，講咩爭取

本土都咁諗架

關蛇有無行動先
如果鳩叫坐談會同飯民有咩分別

你夠疊馬，佢地會坐視不理？總結呢間學校係垃圾，充斥港豬

有 mid term 不了

在場市民人數同學生人數相當，一樣咁少，自己間學校咁仆街，自己比人剝削都冇反應，唔好話唔可悲

放棄香港啦屌

ACO GP Deal唔知有無去

話你地垃圾啊，繼續讀屎片啦，垃圾poly,負皮我啦柒頭

我過左今日都打算放棄，太多港豬

推比班垃圾poly仔睇

唔通要其他polyu嘅人為咗件死肥仔去集會搞到自己冇書讀咩？

好似好疊馬咁

咁你走啦 bye

所以話香港人點會唔係中國人

哂鳩我時間，自己都唔幫自己，我放工哂錢哂時間黎有咩意思

加油 拍拍拍 加油 拍拍拍 今天我…

又失敗主義？

今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裏追趕
霧裡分不清影蹤
天空海闊你與我
可會變（誰沒在變）
多少次 迎著冷眼與嘲笑
從沒有放棄過心中的理想
一剎那恍惚
若有所失的感覺
不知不覺已變淡
心裡愛（誰明白我）
原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我
今天我 寒夜裡看雪飄過
懷著冷卻了的心窩漂遠方
風雨裏追趕
霧裡分不清影蹤
天空海闊你與我
可會變（誰沒在變）
原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我
仍然自由自我
永遠高唱我歌走遍千里
原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我
原諒我這一生不羈放縱愛自由
也會怕有一天會跌倒
背棄了理想 誰人都可以
那會怕有一天只你共我

去左啦，柒頭藍屍

冇去右？

今晚集會九成唔係學生
係你哋平時屌開嗰班左膠和理非嚟撐你哋
利申 左膠

香港

正式宣布：香港已收皮

唔啦，唔想自爆

This is Hong Kong

好老實 爭取民主無問題
問題係大學生走去鬧人屎忽鬼 共狗
鬧一個教授係狗？ 識唔識尊重人？

唔識做人

好過藍屍 支持剝削你嘅人，幾撚笨柒

打十號波係地鐵等既人好似仲多

咁佢你講緊事人 忠言逆耳

事實

而家先知無得救？

踢波街場重多人

本來重有少少希望，今日熄埋

香港攪民主越嚟越難
由其支那用好多陰招分化香港人
就算少人都要繼續
唔好放棄

係屌緊你地班poly仔，繼續番hall屌閪啦

所以港獨冇可能唔知大陸驚咩，香港人咁自私自利，最緊要唔好燒到佢自己

呢班港豬要屌

岩啊，阻到我番hall扑野，不了！阻我番屋企打機，不了！阻我做project,不了

唔知道樓主有冇見到啲人喺canteen派傳單，啲人連聯署都唔撚夠薑

支嗚大學：踢撚哂你地出校

Poly係咪全港最冇撚用嘅大學?尊出懦夫

恆大》poly

其實呢 呢d嘢對於好多人黎講 都唔關佢事 然後人地唔care就話人地港豬 唔通要走去集會先唔係港豬咩 連登咁多人 幾多人去咗？

讀得大學多數中產啦
邊會反政府

當年學民思潮令到一班中小學生都覺醒 關心時事同政治 結果有班人走出嚟係人都屌 屌到大部分人都縮埋一舊 屌嗰班今日喺polly抗爭 你口中返屋企嘅返屋企食飯嘅食飯就係縮埋一舊嗰班 有因必有果 努力 加油 啪啪啪

屌你老母咁就當佢好似plagiarism咁罰?
定係老謀?放火?
不得上訴?我屌你老母
今日有份去，影相就不了，廢撚事自爆

自己切身嘅事唔care,唔係港豬係咩？

個教授插水喎

係
會DQ哂全部參加者
你真係叻仔

所以話香港已完唔係冇原因，班所謂知識分子都收哂皮，佢地唔care,邊個care,我替坐住輪椅黎果d人慘，幫緊一班唔值得幫嘅人

連登仔咪係度潑冷水囉
人少話無人去
人多話今天我
一味叫人革命，自己就上網鳩叫香港已死

我就唔信全校參加，佢dq全校，就因為班仆街唔夠團結，先會有人被dq

你係人地肚裡條蟲黎？

有冇諗過人地根本唔支持你地？

切唔切身poly嘅學生自然會有分數 唔撚洗你教

佢呢啲咁嘅垃圾reply喺連登都有咁多正評, 樓主你真係唔好怪點解現實中大學會有咁多鴕鳥龜縮

真係畀心機搵錢移民好過

想當年關sir屌泛民和理非非既時候
都有人出黎講去好過唔去
你可以睇返當時關sir係點屌柒呢班人再話人泛民打手

咁就唔抵幫，爭取民主都唔支持，叫佢地繼續做狗，舔校長袋底

宜家d人無晒唸嘢能力 淨係好似傻仔咁覺得嗰個都要認同佢 唔係就係港豬

笑死我

你係Poly學生?

仲屌尻你企出黎

咁你解釋下點解唔支持，呢d唔係poly仔本身權利？

2019仲信集會有用先係無得救
有啲腦嘅人都唔出嚟啦

多港豬

你留意下唔單止班知識分子
就算外國政府都已經放棄香港轉手台灣
同某部分人抗爭手法不無關係

咁我咪總結左香港已完，番屋企睇電視啦，早d沖個涼訓覺啦

因為香港人骨子裡就唔抵幫

其實雨傘都唔成功。依家你做咩都冇用，人唔夠多團結力冇
個個都心灰 所以香港完左架啦
你諗下雨傘既規模政府都唔理你
依家班仆街政府只會企得更硬

垃圾Poly仔要番宿舍屌閪啦，不了

去和理非非集會=比關sir屌
唔去和理非非集會=比關sir fans屌
次次都係你地贏
點同你地玩啊

昨天尚存一點希望已熄滅

其實有冇諗過係宣傳唔夠嘅問題？除咗理大入面可能周街貼post之外，其他七間大學有冇貼？好多人都知關sir呢單嘢因為新聞會播嘅緣故，但今次集會又有幾多理大之外嘅人知道？

可唔可以唔好放棄？

連登仔:做甚麼都冇用

到你真係唔做又屌你

香港人難團結有原因既 因為本身唔係同一個宗族 反而係上幾代移民過黎 血緣上無咩關聯 你睇香港本土既圍村人 對比城市人就知

學生力量俾本土打散了，又話之後會更強大

唔好搵藉口 擺明係唔支持你哋

大學生都比人溝淡曬支那大學

你睇下連登熱門先啦 仲會有人理咩 無聊野就多人講

快d 走啦，香港唔留你呀

見到依張相 心入邊唱起首歌 諗返起佔中嗰陣成班香港人一齊唱「原諒我這一生不羈放縱愛自由」起哂雞皮

理大咁少人支持已經冇意義，再黎多幾多外人佢地都唔會關心

唔係poly人
講真係今日夜晚先知有集會
如果宣傳得勁啲一定多好多人黎

然後咪繼續返工

每年7.1去完俾你班仔笑，但到你地自己呢？ 冇人去都要俾你地屌。

如果學關未收皮，揾100人去相信得，人多就多人停低聽，咁報紙佬咪吹到千人集會支持關sir!

經過928 之後，我地得到d乜野？
政府先DQ 哂d 同佢政治有紛爭既人，將個議會慢慢變成一言堂；
部分人又可以為左乜鳩支付果十蚊八蚊既小便宜去盲目消費，完全忘記左你消費緊既每一蚊都可以影響左商家入d咩貨賣俾你；
泛民咁多年黎都唔知做過d乜野建樹，做議員可以嫌麻煩將個主席讓埋俾人做

仲有幾多人會再出黎，時至今日我已經連票都唔想投喇，反正都知道結果了。

中國人會起義果陣就係大部分人冇飯食果陣

自己學校咁多宣傳都冇人黎，證明poly仔冇得救

老老實實 本身佢民主牆想點咪點 本身就咁小事 你就搞到咁大

明知已經冇藥醫，死咁心仲出嚟咩

調轉諗，咁小事校方都唔比學生擁有？

香港冇得救架喇，一齊焦土啦，火唔燒到佢地身邊知驚

其實每個人都有唔同價值觀
人地覺得呢個集會唔重要有乜問題
你覺得重要嘅你咪去囉
你係度鬧人都冇用

利申我就係覺得呢單野唔重要

理大正垃圾

某程度可以咁講 溫水煮蛙好成功

見到單嘢之後五毛空群而出去帶班人思考就知

幾成功

不如你講下點解覺得唔重要，好想聽下

要考mid-term 不了

同意

連登仔潑冷水散播失敗主義最落力
爭取民主革命永遠無份

睇完段片 真係撐唔落手

要扑野不了

淨係識企係高地屌鬼

因為校方會冇面 你想點就點咩
不過退學 我覺得實情係nursing department 唔幫佢多d

不至於開除 你唔覺over左？

官官相衛姐

見到港豬咁唔爭氣，有時真係想中國快d收返香港，將所有野推倒重來，大家一齊死

係，班五毛仲開post搞分化，冇黎就係港豬

你班垃圾係青蛙姐

我覺得佢地唔扺幫
所以唔重要

你睇隻關狗幾撚嘔心啦，平時日屌夜屌泛民
到有事就得返班泛民吹雞支持
點解泛民出現你唔當口當面屌泛民啊

唔好計漏關sir本身人緣有幾差

多謝，了解到好多野

幾差都好，有事應該槍口對外

你見其他人冇事 唔會退學 明眼人都就得出啦
我知班nursing老屎忽一定會屌佢呢d學生

五毛黎 好多搵N年前既野黎

以前有學聯，起碼真係一方出事，八方支援。依家好啦學生運動支離破碎，你地自己搞店啦

屌你老味你而家叫槍口對外

畢業要考政府工
唔搞咁多嘢了

#表達訴求亦要保持理性
#和平非暴力非粗口

認真應該只係宣傳唔夠嘅問題

我外人都留意到,poly仔日日果到番會唔知

搞多幾日 先會越黎越多人知

呢個論調聽過太多太多次
應該冇乜人會再有反應

其實我覺得宣傳太少，時間相對好短
同埋今日凍又落雨，不過我都去左

施政報告會引發另一次雨革添
咪又係冇人出
就係知道出左個集會都係比人騎劫拍下手掌就散先唔出
唔出就要比你屌港豬 on撚9

經歷過雨革仲未對港豬死心？

有咩理由咁多人唔認同，想聽下唔認同理由

死心啦

感動———>現實————>感動————>現實

樓主唔洗死心
不過做好自己
係將來畢業後至少係自己果行做好自己本份

當年佔中都冇用 你班柒頭咪繼續嘈繼續嘥時間囉 懶係正義咁成班連登仔 我係港豬呀吹咩 我就去扑野先啦我冇土地問題

香港地講道義真係得啖笑，根本都唔抵可憐

慢慢繼續嘈慢慢繼續搞事起哄到2047啦勇猛既連登仔 我就繼續追求人生美好生活先啦

饅頭雄又出動

我宜家就係唔認同港獨

你反對判決唔等於支持港獨，兩回事，分清楚

撑住呀雞疍仔！咪放棄，仲有練乙錚、李怡、吳藹儀三大本土高級知識份子廢老在旁推你去撞高牆。

咁我覺得判決合理

今次大是大非喎

你呢啲人真係好撚煩

你咪旁觀者囉
企係高地指指點點

有參與都叫旁觀者 你好過d趕住番hall 扑野嘅學生

點解合理，詳細d講下

咁你講下點解唔支持，說服下我

如果係打柒個校長或光復民主牆 即到
集會鳩up 不了

佢地咁做又一班人衝出黎屌佢暴力架啦 香港人

其實有睇條片既完整版本就知,果4個學生(包括關sir)同D教授約個時間會面,但班學生唔得閒,要求改第日,但教授話唔OK,學生就兇班教授,又攔住佢地唔比出去,行為同黑社會差唔多,原定時間唔OK可以慢慢商量另約時間,使唔使用黑社會方式對D教授,欠缺尊重,以為自己大晒,咁做唔會得到民心,只會授人以柄,如果將條片比普通市民睇,100個起碼90個都覺得校方做得岩
用另一角度睇,其實校方做得算仁慈,游蕙禎做得溫和過佢地都要比警方拉,之後坐監
一般市民覺得佢地幫唔落,被罰係抵死,仲要死唔認錯,結合依家D民情,集會少人好正常
大家睇完蘋果D片,就會覺得佢地唔應該被罰,但睇左第二D版本,大家可能有新睇法
btw,條片入面有人高叫"你無搞事",但對普通市民黎講佢地先係撩是鬥非
民主牆應該係所有人用得,而唔只屬於一個派別

啲五毛又開工

btw，你同佢地講下邊到啲珍珠奶茶好飲
邊條女大波就可能有人理你既
講政治？wfc

冇架，最後咪等佢哋自己受返囉
好似以前啲人屌光復上水係搞搞震
而家自己就搵東張閪望話啲大劣人影響佢哋日常生活

當納粹逮捕猶太人時，我沒有說話，因為我不是猶太人。

他們逮捕我時，沒有任何一個人可以抗議。

有無諗過 係其他人都覺得佢做得過火位

雨傘過左 滅左幾多人團火

抵死啦，你俾人踢出校關人鳩屎事
你咪繼續鬧香港人囉，今日屌呢個群體，聽日辣著第二個火頭，
依家全香港人俾你鬧勻曬，仲想有人撐你？

你唔好係到單單打打成個八婆咁，我唔知你係真心憎激進派定有心分化，你係憎激進派就直接講激進派，有心分化就收皮啦屌你老母

你又唔叫d人參加
剩係識上連登叫春

莽夫

合唔合理每個人嘅睇法唔同
根本冇得解釋
正如有啲人殺咗人點解唔可以判佢地死刑
呢啲就係價值觀嘅問題
希望你明白呢個世界唔係乜都有得解架

樓主你咪再on9啦
明眼人一睇就知和理非非係無用
集會只係浪費氣力

分化撚，冷水撚，失敗撚，玩完撚全面進場

炒樓買樓就係腥港豬既一切

唔參與就一撚定係趕住去扑野
你去左個集會就巴撚柒閉好有成就感
急唔切要認叻咁

好老實我真心唔覺得有何激進 搞分化老點人去沖 爭權奪利就有呢班人份 屌人搞分化我一早係高登開始屌先 今日畀人調返轉頭話 幾好笑

香港人本黎就係從各地走難堆砌而成既民族

自私自利係香港人最共同既基因

根本本黎就係咁

細個同朋友一齊已經早就領悟到香港人既特質

沒事就同你喂啦喂 有事就三十六計

我就咁睇
以前就好簡單
黑同白 而中間灰色區間 相對比較大

但去到今時今日
已經由黑白
演變成 紅燈黃綠青藍紫....
各種不同顏色
而不同顏色之間 壁壘分明
大家互相指責

團結?點團結?

樓上果班成日將不同意見者打成五毛
古人云 以古為鏡 誠不欺我
同明朝奸黨事件 真係異曲同工之妙

BTW 樓上果班屈毛黨

想當年
關sir 屌qr code 屌報紙佬 屌泛民係和理非 屌反對聲音老屈人哋五毛

學聯呢？ 已收皮，因為你地，現在每院校都是孤軍在戰！

班咁既黑社會學生都撐得落以後仲成世界 冇人撐就知咩事啦 得果0.1%支持者都冇仲要屌哂其他果99.9% 毒上腦既連登仔真係咩都講得出唔怕比人笑 可惜冇料冇力扮有心 讀好d書增值下自己先啦

學聯仆街啦！雨傘嗰陣唔係好撚威咩?

當初連儂牆學生會冇問過學生意見就拖鳩哂所有人落水
本住悍衛言論自由冇啦啦同學校起爭執
根本當時好多學生都唔知發生緊乜事
之後關蛇自己又搞鋪杰既
搞到理工學生又再一次比人標籤
依家比人踢鳩左出校就搞個集會
唔黎撐場又屌鳩啲學生冇撚用 港豬 趕住返hall扑野
我就咁睇都覺得班學生好撚無辜
你做啲野成個莽夫咁老老實實叫人點撐你啫
你連民心都得唔撚到 周圍辣火頭
你立場再清高都好人地都只係覺得你眼高手低咋
講完

係呀
唔代表你地聲音要自由集會就解散學聯
咪搞到一盤散沙

佢幾時鬧香港人唔撐佢今日個集會?

所以神駒真係無屌錯

帶頭解散學聯班義士仲威啦，依家到各自院校被逐個擊破，先係浸大，到共青團選港大學生會，到依家理大趕人出校，你唔問下當時解散學聯班人去撚哂邊？

已經唔知睇左幾多個post 係
經過xxxx 就知香港冇得救

學聯有撚用咩，當自己意見係全大學生意見，你玩撚曬啊?

每日150嘅屎眼哥哥 同埋呃咗入立法會嘅北大學者 一個除咗不停食港女 一個十萬月薪袋袋平安 已經再冇任何作為 不服來辯

弱智
大學大把公屋撚

請問偉大的旁觀者你又做咗啲咩去改變已發生事實

事實係參與者畀人屌到變旁觀者
閣下係旁觀者定屌嗰個

見冇人幫
第一時間唔係諗有咩可以做
去改變現況
而係上連登屌人港豬
見到你呢個post我都知香港冇救

關sir已經冇左個學位
其他人去完都冇埋個學位值得咩？

點解成日都要ff有好多人支持個柒頭？
根本就係得咁多人，又係到ff有好多人仲未企出嚟
同啲還唔到錢嘅債仔一味係到話仲有有乜分別？

算吧啦 訓醒又無左件事

焦土

關你撚事

溫好d書第日移民唔好？

今時今日仲搞集會仲舉牌就知呢班人做唔到實事啦